去旅行會唔會寄postcard比自己?

每次去旅行都會寄張postcard比自己
書桌貼滿哂去過既國家同景點
頹既時候就會翻去後面重溫番個個trip做過既野

: 會 有d地方未必有機會再去 做個紀念
: 唔會 自己寄比自己咁on9

不如我地做筆友？

我會寄比屋企人當寄埋比自己

次次都會寄比自己

會啊，每次都一定寄比自己

寄比阿妹

未去過旅行

搶平機票 而家去旅行越來越平

有呀哥真係好

有時見到d好有特色既會寄多一張

好sweet呀你

見到靚postcard好難忍手

今日都買左幾張

去新國家就寄，去第二次個d就不寄
但有時特別地方都會寄多張
eg，去羅馬同梵蒂岡，會寄兩張
去芬蘭睇極光，最北個間麥當奴都會寄多張

每去一個國家都會寄張比自己留念

好想有個去旅行會寄明信片畀我嘅朋友

m記postcard直接拎返屋企 聖誕老人村寄畀自己

除咗寄畀自己
次次有fd去旅行都叫埋佢寄畀我

儲緊錢去 好想睇極光

會

已經貼到成張書枱都係 日日望住好幸福

會，去同一個國家唔同城市都會寄

反而唔會主動叫朋友寫比自己，通常係hea 寫叫得果啲都

會買特別postcard 返屋企, 但唔會寄